點解男人老狗要揀女角？？

Why

你想望住男人屎忽定女人屎忽打機

男人老狗當女角係自己唔覺得變態？

男人老狗係咁望住男角唔覺得gay?

角色代表緊自己

gay:我個角色啲gay肉幾咁完美

棲主係GAY

關你撚事，人地中意食雞定豬又唔問人地點解唔中意第二樣

講咁多做咩
問下都燥
你現實生活應該係loser😂😂😂

點解你會覺得角色就係代表緊自己 ?

吓?有規定架?想點咪點囉要問過你?你邊撚個呀屌你老母

問下都咁燥做咩？
因為赤口？？

我剩撚係知你喺連登係loser,寧願用埋D濕鳩emoji都唔撚用返連登嘅icon

關你撚柒閪事咩

感覺好似親自經歷故事咁
好似ds個啲

想屌老母咪屌,理撚得係咪赤口

喺連登係loser好似會出事

問下都咁激動

所有女角嘅背後，都係一個男人喺度操控

不服來辯

因為女角啲衫靚啲

幻想到有班油頭毒撚對住自己個角色打丁
同自己畫h漫俾自己丁一樣

呢個有見地

樓主就係嗰啲代入晒遊戲入面嘅隱青

用男角女角關你撚事咩狗公

Gay慾

問下姐
又起哂鋼咁
係咪咁撚自卑咁敏感呀

咁創建角色嘅意義喺邊？

個啲人算唔算隱性性別認同障礙

點解男人老狗唔比男人老狗用女角？？？

冇話唔俾，想知原因姐

邊嚟咁多GID 啲麻甩佬想睇屎忽咋嘛

油頭毒撚對住自己知角色打丁

因為鍾意遠攻類角色

男都遠攻得
女都可以用近攻姐

某game角色設定係咁

呢啲咪正常討論

通常揀男角果d現實一係就大男人主義
一係就毒到連女都唔敢幻想有果d

rpg , role play, 答到未？

因為女角有一班狗公養

GAY呢D野忍性

細個唔玩女，大個俾女玩。

女角好睇過男角，又有得J女聲
如果online game既話柒極都有人組隊，唔洗下下單機悶到抽筋

你個答案=全部人？
唔好咁自大啦
當成個地球圍住你轉咁

睇過男角麒麟裝同女角麒麟裝就知點解

雖然女角都唔係特別靚 但係男角真係好on9

玩mh用女角會俾啲朋友笑

我身邊好多frd都用女角 我就派開膠話我整嗰個係我條女 所以盡量整靚佢

如果身邊全部人玩仔嘅話

有啲唔會影響能力架嘛

人妖r野既野
你識條...

伸利未用過女角打機

敏捷度同埋迴避能力高啲

幾戇鳩先覺得所有game都係主角＝自己

樓主小學雞
人地點玩隻game又關你事？
下下都跟現實
咁不如你整到個角色同你一樣樣啦
咁不如你改埋自己名字落onlinegame度啦
不如only玩人族啦
現實唔識魔法唔好玩法師啦

rpg即係角色扮演
即係你扮演個角色啊
唔係個角色扮演你啊

同埋
你話用女角即係對住個女角打飛機

咁係唔係即係用男角嘅你對男角色打飛機？

問下又起哂鋼

咁佢地話中意進女角屎忽

你冇朋友

引狗公

答你又話人燥底

鍾意咪揀

慘爪龍件裝勁撚正

MMORPG

Many Man Online Role Pretty Girl

做女角多人送野

以前打猶大女角值錢到

將自己代入隻驚
有幾毒撚同中二先會咁諗

覺得女人靚好多

樓主一定係比男扮女角既男人昆左

駛唔駛24/7都睇女啊？

下 男人玩女人天經天道喎

This post is

樓主中意睇仔咪認左佢lor

點解你老母生到你咁弱智

認真答
好多時同一隻game同一個職同一套裝
男角套裝個cutting特別奇怪，又唔slim cut，又撞哂色，着上身成個on9仔咁
女角就好撚正常，完全係黃金比例，配色又靚

例子: WOW 血精法/獵，人類聖騎、monhun麒麟裝

男揀女角 女揀男角 有咩問題?
現實唔可以揀性別 咁唔通玩個game都要揀返一樣性別先叫正常?

點解點解 點解你會問點解

自己串完 仲問人做咩咁激動 我諗你有輕度弱智?

我就揀男角，我個frd 就鐘意揀女角，佢鐘意屎忽的， 我就只係想角色代表自己，冇諗咁多。不過聽有D 鐘意揀女角係因為平時一日到黑都對住男人， 咁打機想對住女人都好正常

對百幾粒鐘既背影同叫聲
緊係女啦
男既真係

一定揀男角
1：電腦喺廳，細個嗰陣老母見到我玩女角笑我基仲夾埋老竇一齊恥笑我
2：用男角救女npc、后宮係好型嘅一回事

6.0過後女血精柒咗焗住玩男

沒錯，玩男角有代入感，好似看動漫咁，想只有自己一個佔有那故事。
玩女角嘅鐘意望女都好正常

關你撚事咩 打個機都要咁撚認真 你係咪傻撚左呀

1.玩女角都笑你基
2.後 后

通常淫0先會幻想自己係女角

簡女角可以有埋視覺同聽覺享受
有patpat睇 打怪被怪打又會呻吟
呀都呀得好聽啲
相反男角

跟住啲人又話代入個角色好痴線

女角有塊閪易r著數

男人唔可以代入女角既咩

GIRL = guys in real life

RPG我都係中意用男角 易代入d
宅毒咪中意用女角

啱呀

有d game男角外型、美化都少d
女角易整得好睇d

美式game用男 日式用女 鬼佬game嘅囡好難整到靚

望住個女人拎成幾噸重嘅武器打隻幾米高嘅怪就覺得辛苦
望男人打就fit好多

睇你係第一定第三人稱 但你一定係gay

正確logic講歪理，試舉例。

其實樓主都係想踩低D玩女角既人
黎顯得自己玩男角好man 好有性格姐
人地認真答 有道理 又話人起鋼 唔正面回應
屌你又話人自卑燥底